科大下週一將會停課

[科大振翅新聞] 科大下週一停課

校方表示為了預留足夠時間修葺校園，決定取消下週一(十一月十一日)所有課堂與官方活動。

大學的所有辦公室，圖書館和室內體育設施將關閉。 而戶外運動設施（包括網球場、海濱室外籃球場和迷你足球場）將保持開放。

至於校園內餐飲服務，校園服務辦公室（CSO）將稍後以電郵通知其開放時間。

推
推到其他大學跟

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你

Our Statement Regarding An Incident at The Novmeber 6 Forum

Dear Members of the HKUST Community:

Regarding the incident during the Open Forum on Nov 6, which included an attack on our UST student, we want to communicate a few points:

1. After the event we have seen many video recordings of the entire incident including the deliberate and totally unacceptable assault and battery on our student. We want to reiterate that no violence on our campus will be tolerated, and we strongly condemn this attack.

2. Disciplining those responsible for this malicious incident is one of our highest priorities. We are seeking external professional help to more effectively collect and review all of the available evidence to identify those responsible for the violence as well as those deliberately shielding the violence from view, and who among them were HKUST students. We are making every effort, and hope that everyone will work with us to help quickly identify those
responsible.

3. Once we have found the attackers and those who assisted them, for those who are HKUST students we will follow the University disciplinary process and impose appropriate punishment, and no matter whether those responsible are HKUST students or not, we will pursue appropriate legal action.

4. Some among our HKUST community have expressed concern over the security arrangements for the Open Forum. We will evaluate all of the security measures as well as the process of handling safety during and following the attack.

Let us join hands to make common cause in restoring and maintaining a safe and peaceful atmosphere on our campus and among our community.

Sincerely,

Wei Shyy, President
Lionel Ni, Provost
Mark Hodgson, Vice-President for Administration and Business
Yang Wang, Dean of Science
Tim Cheng, Dean of Engineering
Kar Yan Tam, Dean of Business and Management
Kellee Tsai, Dean of Humanities and Social Science
King Chow, Director of Interdisciplinary Programs Office cum Acting Dean of Students
Roger Cheng, Associate Provost for Teaching and Learning
Andrew Cohen, Director HKUST Jockey Club Institute for Advanced Study

率先響應三罷

真香港人大學

一大

科大篤灰呀 垃撚圾屎維
Local被支那狗潑奶茶 比佢地推跌校長都無出過聲

不過暴大好似冇藉口跟

史維岩岩先為支那狗被打發聲譴責

推